求片 幾隻狗拖拉示威者 有隻狗沖埋去用腳踩示威者個頭

好撚仆街 求片 傳出去比鬼佬

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

放上 Twitter

Twitter link:

屌

原片？

呢個？

tweet: 警察踩人頭

Reddit都有

up

無人性

呢個好似係原片主?

真係災難級

知道大家好嬲 我地更加要幫佢地

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部